選舉事務處: 新登記選民人數創新高

新一個選民登記周期剛結束，選舉事務處表示，至今收到超過35萬份地方選區選民新登記申請，創2004年以來新高。當年新登記選民人數約30.3萬人。

由於新登記選民數字仍在點算核實中，選舉事務處預料實際數字更高。至於新選民年齡層分布，則有待選民登記册才公布。

中聯辦明年經費又要創新高

留名

唔好開心住，之前唔係話多左好多廢老做選民咩

仲未收到罐頭email

大家做完選民要投票先有用架
11月24號區議會選舉唔好去咗日本韓國睇紅葉

仲有未完成登記啊！
多啲人正啊！

其實我覺得係多左老人家做選民
你睇民建聯果邊咁落力

一票不投親中派

都係得咁L少

點樣可以check到成功未？如果成功登記係咪會有回覆？

新登記喎，咁多廢老幾十年都冇投過？

本身廢老已經8成登記左
我覺得樂觀既
愈多人愈好

推!!!

唔投既肯出黎已經好好,再多批後生仔反cup可期

希望唔好係新移民多 而係候生仔最最最多呀

推

總有d未登記既
希望只係我悲觀

仲未收到確認資格既信/email

自己上去網站check選民資料

選民資料網上查閱系統

仲要避免無競爭自動當選先得架

我收到風建制無大手做選民登記
所以因為反送中做選民嘅數佔絕大多數

勁！

上網check佢話我未列入2018登記冊？

最緊要睇年齡分佈

廢佬選民已經無增長空間
整體選民增加一定係後生佔大多數

其實我地應該發起全民助選團... 尤其係素人果 D...

登記左都要去投票先得，大把人登記完唔投

佢啲經費係喺香港納稅人度拎

小心民建聯扮撚晒野反政府，凖備定瘋狂踢爆佢地

送中派邊度仲有新血

推！唔講唔知

勁呀！

6月20寄左送去 但乜回覆都冇
上佢個網又只係list到2018 即係點

唔好開心得咁早
我記得上次有個票站
排到收工到凌晨都勁多人未投
以為泛民得米啦
點知開出黎好多葉劉

咪住，有泛民你地會唔會投先，點都算幫過我地，衰衰地我都會投，反泛民既同路人記得要聯合次要敵人

大把人一直登記左唔撚投
唔通登記多次咩

的確，係茶記聽到有好多支持警察既廢老特登去登記

唔好開心住, 今年好多選區都有變, 有理由相信港共政府係根據過往投票記錄而作出有利奶共派嘅調動:

紅底01慎入:

唔好以為一定會大勝, 要投票率有咁高得咁高!!

好波

送中派、監控派、專制派

泛民有冇配票機制？

如果比多啲資源去搵係可以有
當年佔中新登記選民係建制多個泛民本土
只係咁好彩個班人無左佔中後就無投票嘅諗法

唔投既撚屌應該要罰錢
你投邊個或者投白票都可以
但投票係義務

可能朝早堆廢老投葉劉，夜晚排隊既投泛民

結果全部係老人家

告急

血債票償

關心自動當選好過啦

上次其實係太古成d人分票者

區議會鬥人多，唔洗配票最緊要推高投票率就得

由於人數創新高，故處理選票之經費需重新計算

Pushhhhh

換咗新身分證唔係有機會要重新登記咩？

Fake News

血債票還，建制狗一隻不留

可能好多係腥趕人

今年已經要

150個？

上次玩雷動尹兆堅涂謹申差D出事

廢老要做14年之後建制都幫佢做晒，所以呢35萬應該都係年青人多

其實好仆街
投完票佢都可以改左你張飛
十足大陸咁
唔信？睇下今年邊個嬴

要諗多d橋郁保皇鐵票。

唔好咁開心
每日150 已經分左一部份新登記走
仲有人地有配票
我地都要諗下對策先得

老豆幾廿年冇投過票 主動叫我幫佢登記 話要建制狗食屎

票最後咪又係輸打贏要,贏咗有dq佢

一定要監票
上次梁天琦係將軍澳唔記得邊區已經試緊水溫, 無啦啦多左300票

可能會dq，
不過現階段可以增加政府管治成本

之前又話得14萬

反分化 有票全投非親中 一票都不能少

新申請點解仲未有回覆 等左個幾個星期...

唔好放棄啊！！！

我嘅資料仲未上到資料庫啊頂

首先搵人參選

佢夠膽亂dq 我地200萬人出街同佢傾 睇佢係咪又唔理

之後要睇佢會唔會做假票

個投票率真係畫龍點睛

中聯辦既錢係市民到拎架聽城寨先知佢地幾咁仆街

-無拿拿多左１箱 仲要內面唔係建制就係白票
-掉左泛民個堆票
-扮眼殘 見到泛民ｄ票當白票

上次係職員計錯數，如果唔點會300 張啱啱好
選票100張一疊

Ching 係用咩寄？
我幾年前用email寄立即收罐頭email 等多兩星期就收到確認信寄屋企

賮市民責任

岩 加上佢地會慢慢老死 會一直跌人數

今次真係要落去監票
以前特登溝埋啲不明嘅選票仲歷歷在目
一定唔可以信警犬同主任

登記完記得要投票呀

蛇齋餅糭加碼再加碼

今次件事好多後生覺醒，後生一定佔多數

今朝am730都有報：
有民建聯議員同林奠割蓆

Push

其實要睇泛民d廢老鐵票比較重要

各位登完到時記得要去投
唔好又多一票唔多小一票唔小嘅心態

但可以請屋企既藍絲屋企人去

機師譚 鄺仔已經抵投啦
其他投本土 白頭佬依啲仆街就唔撚洗諗

扮＂計錯＂

藍絲嘅就請佢哋去大灣區算啦

肯投票再講
最緊要查清楚自己資料是否正確

留明睇DQ

希望有20萬係後生仔就好....

不能不防鐵票

大家留意番, 除左選民登記率升, 投票率都會跟住上升, 咁係對非建制最有利

唔好打飛機 屌你！

要搞到佢地兩邊不是人

希望唔係建制個邊啲人

白頭老仲選區議會真係唔撚知醜

一票不投建制派

大家一定要留港投票

出年邊個叫人射落海都唔投泛民就係鬼
反對派大和解

唔好唔記得班仆街會DQ人

之前係話核實左14萬
依家核實左35萬
仲有好多未核實
個數字仲會繼續推上去

佢會寄信

我6月尾網上upload選民登記表
到依加都未有任何回覆
我連係咪成功upload都唔知

今次你班撚樣仲唔冚家剷?

留名睇種票
一屋十幾姓
掌心雷少不免

陰謀論都要講
我對政府好無信心 有D 擔心選票會唔會俾人做手腳/ 點票人員有25
為達目的咩都做得出 你咬佢食呀 前面有3萬犬隻頂住

網上上傳pdf檔
交完有查詢no.但係幾個星期都冇email

已經買咗機票

黎緊係文宣同人數決定勝負
要印大量宣傳單張 講民建聯點賣港

"盲目支持修例 香港嚴重分裂"
"縱容警察使用暴力 危害我們下一代的安危"
"與強姦女童的犯人合作 請救救小朋友"
"出賣香港 清空庫房填海 然後到外國退休"
"樓價高企 年青人苦無安樂之居"

新登記呢幾十萬，應該有7成係黃，其實條數都幾恐怖
突然多咁多黃票，你話大陸唔會玩野我唔信

仲要記得唔好再射落海，抱住個心態係要對家無得做

係咪要做定上次各保皇得票數據分析下， 例如何老妖得幾多票，係唔係配票問題令到呢d 冚家產都選到，整個參考報告出黎分析下呢

你係唔係打錯啲咩

表示即send即receive

到時文宣要鋪天蓋地
全登文宣

點玩我唔知
要保親中派過半係基本, 係必須的

民建聯：訓緊棺材嘅老友記都係會投民建聯，有什麼好怕！

其實唔算多

啱

淫賤聯
準備好票債票償!

佢好似會打電話

人數已經定左 大家要開始地區工作

我仲未收到信 過左14日啦喎

最重要係投票日行出黎先有用

有DQ主任把關 沒事兒

去D自動當選既區鬥下
睇實老人院既集團式投票

登記完記著要投票先有用

做到野

一定要投票

巴打。你講咩野？

新登記過多個星期先check會好D

except白頭佬

黎緊有美國佬睇住

屌 太古城隻白鴿 哩排都唔走左去邊 反而經血聯條友就成日突個龜頭出黎

多選民有咩用？
依個政府要舞弊有幾難
熄燈換票箱 假選票 選民DQ

+1

賣完港預咗要還 睇吓佢哋出咩陰招就係真

上次超過200萬人行出黎 已經多過區選投票人數

嚇到班pk割席

係時候諗下點攪佢D票

年青人主導選舉結果廢老都係喺屋企養生啦

到時又dq晒非建制議員

相信大家都知道11月24係全港親子離港日，記住帶埋你地啲爸爸媽媽去旅行喇！

應該無藍屍多 住老人院都被投票...

咁開心吧撚咩 唔記得14完個陣 保皇完美配票，𠝹票... 各位區議會要加油

呢個idea唔錯

連投票率都要創新高

廢老嘅仔女咪又後生仔嚟硬嘅可以cut家用，軟嘅就請去一日旅行so easy

無, 反對派成9日狗咬狗骨
不過今次我諗會好D既

咁又係⋯⋯

希望泛民今次醒定啲 唔好又係咁𠝹票

所以大家要提防家中藍屍廢中老
或者係住緊老人院嘅老一輩

仲有下年到立會 有得投功能組別 快撚d報名 4月就唔受玩

上月中申請
今個月仲未收到信

嚇到賴屎

有無巴打留意到11月尾有d咩平既大陸美食團 or 平機票?

想幫爸爸媽媽報名去旅行. 盡顯孝心

區會就單對單冇乜野
但立會係唔係應該最後二三個鐘先去投票搞到建制難配票

有人要腳震啦

其實佢地係計投票率減自己票來計贏唔贏到，所以遲投票有著數

太古其實好多癈老藍尸

其實每次換屆，對家就會多十幾萬票

做左選民 但仲未知自己果區投比邊個

仲要睇埋年齡層

區選冇咩野好睇
多數都係1v1
投比非建制果個就得

民賤聯今之收皮啦
Btw 有冇人選下北區

未投過 係咪入到去有人名同咩派

咪又dq 唔好打飛機住 send左email未

廢老建制一定係好早就搶左黎幫佢地登記
如果仲有大量廢老就要小心啦

5:5波當蠃左喇哥哥

仲要幫手助選

相信35w 人 大部份增長都係年青人多
建制老人大陸狗都會有 但相對上佢地係每一年穩定增長為多數

全港462席
當有25w人係黃色
如果每席多差唔多500黃絲支持
已經係一個好理想數字

(計埋新登記又唔出黎投 + 之前登記左冇出開黎投今次出返黎）

今年認真諗諗點搞堆老人院票同種票啦。唔係你多100萬都無用

有曬名 政黨
唔會投錯

一定要學識台灣咁樣， 各區選民自動配票， 一票不浪費

我地贏撚硬

我地都可以推人出黎

好難搞
始終佢地要浪費更加多資源去種票係好事黎

所以依家先要節流 5毛變3毛

難搞都要搞，會唔會組織同區手足當日守係老人院門口呀，一有異動就報上選管會等等

我616個日寄左信, 但到e+都未有確認信

到時會收到傳單
認住幾多號
到當日比身份證d職員對左名
再派塊板比你
行去印仔區 吸印
吸完再放落個箱

Vote them out

立會
基哥 狗達攬炒部隊

區會真係出來投啦

立會票贏建制 區會可以輸到仆街

我之前一路冇理兩老有冇投/投俾邊個
well，今年一定會食餐飯同佢地好好傾下

唔敢睇得太樂觀，希望至少有一區可以過半數，搶番個區議會主席黎做

大家加油，踢走建制派行動要努力推

有政黨都要小心
有好多係隱形建制
佢地個黨唔會寫明係民建聯/工聯會
甚至親建制嘅獨立侯選人都有

恭喜 選舉事務處 再創佳績
笑下la

香港島係非建制最弱既區
屆屆立會總票都係輸
最籃嫁

【1/4選民冇票投！】區議會積極考慮名單一星期通頂完成！119個建制派將自動當選！

留意下自己嗰區有無潛在參選人士
同埋好多選區都係建制自動當選

變咗一毛喇

老人家嘅身份證成日唔見。要好好咁幫佢keep住。以防俾人盗用。

投泛民 -100

+1
Email又無 信又無 電話又無
好驚登記唔到

之前又話得十幾萬份?

今年中秋瘋狂派月餅

一個帶兩個死硬專制派支持者去旅行
就算自己唔投都有so

傾計好呀。

推呀 好多區都仲係建制自動當選架

要加強宣傳

樂觀

上個月中先得13萬人登記，
半個月谷左成一倍人出來登記，
所以應該
不過大家唔好打飛機，
努力堅持做好自己本分

仲有希望㗎！！

Me too 電話又冇email都冇

中國人表示: 選舉事務處支持港獨 應由村委會全面接手香港選舉

我622 e左後秒收罐頭mail，但係到依家為止都無確認信....怕.jpg

你估肥佬黎有無同美帝傾LEE個問題？

到果日仲出到去投先算

議會抗爭、民間抗爭各有各做

之前只計完成左登記呀。未完成果D無計

[2019區議會選舉]整合18區資料 睇下自己果區有冇人選 一齊重奪社區 ！

推！好多選區都係建制自動當選

【1/4選民冇票投！】區議會積極考慮名單一星期通頂完成！119個建制派將自動當選！

有人做緊野

巴打，區選唔係比例代表制架，每區最多得票嗰個候選人就嬴，所以無需配票，只要泛民之間唔好互相界票，得勝機率就高好多

會唔會你無寫電話呀，大撚把人填表錯漏百出

佢地驚閪咩
工聯會新民黨就真係仆得街

小心東區，尤其係北角，好撚多同鄉會

如果今屆想搵人出來分薄泛民票
估下會搵邊個
中間超人果d完全唔work

好似係唯一總票輸既區

證明香港島先多深籃

陳雲咪出左山

鄧家彪同方國珊下屆立會唔會又係同一個結果

方國珊選左咁多年有冇成功過

上屆佢痴熱普城先得一萬票
今次佢有兩千就偷笑 咪當民智未開
反而會有好多自稱本土派 同埋自稱中間既素人例如陳凱恩呢d會出立法會選舉

最驚都係假獨立真建制

推！呢仗一定要贏！

踢走班垃圾民賤！！！！

好驚垃圾政府做埋小動作。

雷動機制

要睇埋年齡分佈先 如果成堆廢老廢中真係無意義
同埋飯民可唔可以成日掛住自己個黨，有少少大局觀好唔好，好好分配票源同名單做票王無意義，要大家一齊入到去先有用

驚班非賣港派自己鬼打鬼啫，如果同一區多過一個非賣港派候選人，最好自己拆掂得一個候選人做代表，其他就棄選了吧

起馬要搶返幾區主席返黎先啦

但最怕係被投票同埋遲投票要排長龍
之前試過有人被冒認而成功投票

6月有出過黎幫手既泛民都值得有票， 不割席， 不分化
既然和理非同勇武都可以connect
我諗議會內泛民同本土都可以

但候選人一定要自己傾傾唔好界錯票

一票不投賣港賊

踢走劉國勳

2萬幾呀佢立會

屌深籃區

選舉事務處又準備dq

呢個要push

點知全部都係廢老

下中聯辦都唔係用支那錢？

淨係收到封信話佢收到

蛇齋餅粽依啲可以用地區錢

區議會搞個叫慶回歸活動 就可以問政府claim番
但用民賤黨 工聯會既名黎搞

呢d我明
我以為佢官方經費都係直接香港人埋單咁仆街

下年去睇著d老人院

如果住公屋，要舉報啲空置單位，特別係新公屋嗰啲
提防種票

D經費比完都攪到咁
好似預老千咁

唔知你睇左呢段片未？
會詳細d
雖然長左少少但冇廢話

每日150
一年都54750

等今次有發夢嘅中學生夠18歲唔知多幾多選民

多左人登記係好事，最怕係多左藍絲登記

有30萬新增選民當年，最尾結果係點？

當年04立選D票比例 建制仲多左D
03區選建制少左28席 泛民多左38席

點解會咁

人工低過職津處4000蚊部門，但做既野多左，
每個人負責入機、追野、scan form
Reo 職員都好值得尊敬與感謝

選舉做假 大家做定心理準備都得

唔一定係好事
可能係大批深藍登記做選民
1124大家一定要出黎投票

到今時今日都未登記做選民既中年人，九成九都係港豬或藍絲，寧願佢地唔登記好過
應該集中谷後生仔登記

因為建制97前冇咁多人支持,係97後資源同宣傳多左,支持度都升左,果30萬人應該都有堆係建制派支持者黎

睇下個新登記選民分佈應該就分析到個情況

eg 16年個分佈: